[FM!!!!!] AC米蘭球迷討論區38

Forza Milan

2017/2018球季意甲賽程：

2017/2018球季歐霸賽程：

常見問題：

AC米蘭同國際米蘭又係有"米蘭"，應該點分？
ANS：AC米蘭簡稱米蘭，國際米蘭叫國米，避免稱呼做AC，因為AC係球會咁解，而MILAN先係名既簡稱。

AC米蘭仲係咪「老人院」？
ANS：現時全隊平均年齡為25.4歲。

今個轉會窗到目前為止簽咗咁多球員，遲啲仲會唔會有錢買人？
ANS：其實買球員好少會一炮過畀，多數都係分期，所以仲會有錢簽其他球員。

簽咗咁多球員會唔會過唔到FFP？
ANS：早前米蘭管理層有同UEFA探討經營計劃。
（By 二石四鳥）

有用網址：

轉會消息

各大媒體轉會新聞可信度
（自己睇source再判斷可唔可信 認真你就輸了）

S級 (99%~100%)：各大俱樂部官方 (AC milan official)、足協官方 (Serie A)
A級 (70%~80%)：隊報 (L'Équipe)、踢球者(Kicker)、BBC
B+級 (50%~60%)：天空體育 (Sky Sports)、地方媒體如回聲報 (Les Échos)和曼徹斯特晚報 (Manchester Evening News)、泰晤士報 (The Times)、圖片報 (Bild)、迪馬濟奧 (Di Marzio)等部分獨立記者與其屬下記者
B-級 (40%~50%)：衛報 (The Guardian)、每日電訊報 (The Daily Telegraph)、米蘭體育報 (La Gazzetta dello Sport/GdS)、ESPN、 (cmtodcom) 、Mediaset、MilanTV、意大利足球 (Football Italia)
C級 (20%~30%)：每日郵報 (Daily Mail)、每日鏡報 (Daily Mirror)
垃圾級 (<10%)：都靈體育報 (TUTTOSPORT)、羅馬體育報（Corriere dello Sport）、太陽報 (The Sun)、倫敦晚旗報 (EVENING STANDARD)、等、各大報週日版
廁所級 (<1%)：地鐵報 (Metro)、每日快報 (Daily Express)、twitter無認證帳號、全市場 (tuttomercatoweb/TMW)、馬卡報 (MARCA)、阿斯報、(Diario AS）、各大連登仔無source 9up等

(不同報章對唔同國家/球會有細微偏差, 所以亦不能盡信)

夏季轉會窗：

In
Mateo Musacchio－(Villarreal)－€15,000,000 + €3,000,000 in bonuses.
Ricardo Rodriguez－(Wolfsburg)－€18,000,000
André Silva－(Porto)－€38,000,000 + €2,000,000 in bonuses.
Hakan Çalhanoğlu－(Bayer Leverkusen)－€20,000,000 + €4,000,000 in bonuses.
Andrea Conti－(Atalanta)－€22,000,000 + €2,000,000 in bonuses. Matteo Pessina is transferred to Atalanta for €3,000,000 as part of the deal.
Przemysław Bargiel－(Ruch Chorzów)－€350,000+ €150,000 in bonuses.
Antonio Donnarumma－(Asteras Tripolis)－€1,500,000
Leonardo Bonucci－(Juventus)－€40,000,000 + €2,000,000 in bonuses.
Lucas Biglia－(Lazio)－€17,000,000 + €3,000,000 in bonuses.

On loan
Franck Kessié－(Atalanta)－€8,000,000－2 years loan with an obligation to buy (20m€)
Fabio Borini－(Sunderland)－€1,000,000－1 year loan with an obligation to buy (5m€)

Loan returns
Gabriel－(Cagliari)－Free
Ivan De Santis－(Paganese)－Free
Rodrigo Ely－(Deportivo Alavés)－Free
Ameth Lo－(Reggina)－Free
Stefan Simić－(Mouscron)－Free
Jherson Vergara－(Arsenal Tula)－Free
Filippo Felicioli－(Ascoli)－Free
José Mauri－(Empoli)－Free
Juan Mauri－(Paganese)－Free
Andrej Modić－(Brescia)－Free
Matteo Pessina－(Como)－Free
Giacomo Beretta－(Carpi)－Free
Andrea Bianchimano－(Reggina)－Free
Giovanni Crociata－(Brescia)－Free
Davide Di Molfett－(Prato)－Free
M'Baye Niang－(Watford)－Free
Gianmarco Zigoni－(SPAL)－Free

Total spending: －€180.85M

Out
Diego López－(Espanyol)－€1,000,000－From loan to definitive acquisition
Raul Zucchetti－(Virtus Entella)－Undisclosed－From Primavera squad
Keisuke Honda－(Unattached)－Free－End of contract
Ameth Lo－(Unattached)－Free－End of contract, after return from loan
Nnamdi Oduamadi－(Unattached)－Free－End of contract
Andrea Poli－(Bologna)－Free
Cristian Hadžiosmanović－(Sampdoria)－Free－From Primavera squad
Luca Vido－(Atalanta)－€1,000,000－After return from loan, buy-back option included
Marco Curto－(Empoli)－Free－From Primavera squad
Andrea Bianchimano－(Reggiana)－Undisclosed－After return from loan
Matteo Pessina－(Atalanta)－Free－Part-exchange in deal for Andrea Conti
Federico De Piano－(Vis Pesaro)－Free－From Primavera squad
Juraj Kucka－(Trabzonspor)－€5,000,000
Lorenzo Cortinovis－(Unattached)－Free－From Primavera squad
Carlo Maria Del Ventisette－(Unattached)－Free－From Primavera squad
Mattia De Sciglio－(Juventus)－€12,000,000+ €500,000 in bonuses.
Leonel Vangioni－(Monterrey)－€2,000,000
Giacomo Beretta－(Foggia)－Undisclosed－After return from loan
Rodrigo Ely－(Deportivo Alavés)－€3,000,000－Plus 30% sell-on clause

Loans ended
Gerard Deulofeu－(Everton)－Free－End of loan
Matías Fernández－(Fiorentina)－Free－End of loan
Lucas Ocampos－(O. Marseille)－Free－End of loan
Mario Pašalić－(Chelsea)－Free－End of loan

Out on loan
Alessandro Plizzari－(Ternana)－Free
Andrea Bertolacci－(Genoa)－Undisclosed
Gian Filippo Felicioli－(Hellas Verona)－Free－2 years loan with option to buy (€3M)
Gianluca Lapadula－(Genoa)－€2,000,000－Loan with obligation to buy (€11M)
Carlos Bacca - ( Villarreal) - €2.5m - Loan with option to buy (€15.5m)
Total income: ＋€28.5M
Net income: －€157.35Md]

lm

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）

可個post叫我愛尼安喇

留名

有冇人睇蛆?

又冇改歐霸賽程呀

個會員專區搞到咁 為左重整歪風 我決定重新製作

咪又係2點9

完啦好嗎 玩咗咁耐都有巴打開始覺得煩啦

點講都講唔通呀嘛

一開就已經入左粒

冇睇 still強勢?

今場暫時好似麻麻 未係好入局咁 果球都唔知點入

列治傳中,文迪快腳撞入

幾時意甲

標題已技窮

香港時間週一0245

VAR埋 卡利亞里都唔入

2-0...

蛆七連霸係好平常既事

完啦好嘛？

Montella: "Romagnoli is fine. I will probably have him available for the game on Thursday."
羅馬仔準備復出

黎明

差D唔記得Amoroso呢個人

大家最愛嘅柒柒原來去咗維羅納
而家對拿仔踢緊正選

新馬隊岩岩係狙有無得打

迪迪仔後備名單但冇出場喎

Mastour係咪打唔起

呢個去踢花式足球啦

玩咁耐唔煩嗎？

阿記推薦韋太子比我地

借下無妨

不了

set按場數比數
比米蘭實驗室捉去做實驗

有新signing未

卡生囉

新生蒙牛囉

唔知今晚可唔可以睇到

捧蒙牛做神射

講起尼安，有一季熱刺想用40m買佢，我拒絕左
之後果季尼安大爆發，打到成個shevchenko咁 完季後，Psg用左90m買佢

I mean FM

打到舒夫真高都係得30m，重作啦

30m

我winning度既尼安岩岩對車仔MISS左3次必入波

你係咪閱讀理解0分

你技術差啫

佢應該話打到好勁都只會有人叫價30m

尼安無論係Fifa 定係 fm都要打前鋒先會發揮到

點會

喱個真,打正前又贏身型又爆得

你咁都睇得明？

電話打錯90做30

個意思差好遠喎ching

失戀ma，體諒下

打? 咩意思

Take care la
今晚有眾多米蘭撚陪你睇波

成兩日無上都未有買人消息

得一季有貨
好似係烏雞

一陣基佬又出黎安慰你

利申：試過

冇華仔

比對面睇板

佢唔想走之後柒踢咪仆街

fifa17隊米蘭
大家點玩
真係死靠爆佢

suso幾好

做輪換唔好咩

識玩一定玩FM

唔係好明，都八月尾，點解歐洲有幾隊真係可以唔繼續買人尤其車仔同巴，一隊好少人，一隊揸住幾億係咪真係隊隊都唔肯放人？但明明draxler seri 嗰啲都有晒價等放

好易玩
低過80潛力就掛牌
拎巴卡挨比洛迪
屌仔就換哥斯利卡

負責買人嗰位對個球員無興趣既，就唔會去BID架啦

同埋OFFICE同前線既人諗野不嬲都係有段距離，返緊工既巴打應該都會好同意

我鍾意玩WE個ML多啲，有得自己打，又無FIFA咁煩

唔想打就交俾電腦

fifa 個career mode真係好撚垃圾
但我無理由為左ml 買pes

我好少上網同人打，多數自己有時間先開黎打下單機ML，而且PC版有得DL PATCH，所以PES絕對係一個好選擇

我都想買來玩，不過冇時間

PES ML有咩新野

FIFA個CAREER真係垃圾到屌
個個都係咁嗌加人工, 煩到閪

轉生已經屌打fifa
成日逼人玩鳩樣
曼聯買闣d前鋒
領隊樣又唔比人自己整
見到屌仔張圖仲著亞特蘭大衫
真係想飛去屌死ea班友

玩fm算了

Romagnoli and Bonaventura should be back to full fitness after the Intl break. Romagnoli could even feature against Shkendija [@Gazzetta_it]

飛機佬都好明顯話羅馬仔 邦老師 梅沙 齊腳先會試3中堅

屌仔唔急， 捉去實驗室做下實驗啦

難得有場風流波可以試下

打熟咗個陣，其中一個轉G gomez/zapata應該問題不大，3中堅容許一個標波型中堅，就算犯錯都仲有2個包位

Suso真紅黑

Milan are attempting to convince Keita to join while they are also back on PSG's Grzegorz Krychowiak to bolster midfield. [@CorSport]

唔計keita 一心向祖
其實佢算好用
波蘭佬如果死守鐵筒果陣用ok 但控傳陣就唔係好選擇

而家轉會尾聲，聯賽開左，無得嫌三嫌四，波蘭佬黎到都ok了

基達應該又唔肯傾

波蘭佬都ok, 雙中堅時防守打駁腳
學其他ching講, 可以試下 波蘭佬+Kessie+三中堅 去解放蒙牛

踏入左之前新聞講嘅last ten days到底FM 係咪真係有驚喜比到我地呢

波蘭佬簽返嚟真係打中堅

我覺得好用喎
除左黑鳩
仲有邊個提供到硬度比中場

倒三角中場可以多 Biglia - 波蘭佬 - Kessie依個選擇
令RR/隻翼可以壓前

純以硬度計係ok

大家聽日就可以J卡生啦

今晚好想睇波，但又係要返工意甲可唔可以改早少少啊23:30都好丫

要等果邊無咁熱

祖記成日有12點波

算啦
依家唔奢望big name
有卡生 波蘭佬
等基達回心轉意就夠了

紅貝+波蘭撚

sosa又有offer

佢連後備名單都入唔到，唔明佢點解唔走
米蘭又唔係對佢有好深感情
人工好高又唔係

同意清，前鋒已經無得番轉頭，點屌都係卡生唔使諗

聽日放假但要去見工

係外地睇唔到

我睇埋你果份
你屌埋我果份

二石巴去左邊

聽日加油
想訓一陣然後一路溫書一路睇波

今場開季作客見真章, 必睇

睇完熱刺踢死曬干地D人, 等開波

不了，早場唔豬波都偷笑

仲要打隊上季尾護級mode痴撚左線既告洛東尼今場真係試金石黎

古當尼打呢隊波有加乘，個名分唔到

對面一定唔敢踢傷佢

祖記好似問巴塞借A高美斯

去咗日本睇live

祖記係就係賤，不過大把人肯去

記得，我鐘意狗仔式的
幫我完成呢個心願，屌個靚架妹

唔好唔記得Badelj係二石巴嗰type

多謝CHING
諗緊睇唔睇,無理由第一場唔睇

Benfica 19-year-old winger Tiago Dias pretty much confirms his move to Milan

FM對加度素都幾好

今季其實都已經換左咁多人
足夠了 等1月再J過啦

一月未必得, 世杯年, 一係好貴
不過入返歐聯, 下年唔同講法

下年仲煩，世杯爆起又貴一貴

我們是蘇域全

BREAKING: Zlatan Ibrahimovic to sign new Manchester Utd contract this week. [ESPN]

唔洗諗囉

都係決定睇首戰訓先，希望陣間起到身

巴卡約高又水貨
摩納哥中場冇好野

我地半價收左佢

有隊草做standard應該個個都水

其實都真係唔可惜

有冇今晚陣容??

大龍馬x禿達x蒙x波

Spartak Moscow's offer for Niang have reached €20m. They are willing to wait for a response until Tuesday [@AlfredoPedulla].

一口價35M

賣娘之後會唔會補貨先

仲追緊gay達

Kalinic will have his Milan medical tomorrow morning. 11th signing. [MN]

祖雲贏波，我地都要贏

克羅托內主場幾地獄 今晚唔失球都收貨

舊年尾個7 8場好撚癲

9場拎左廿幾分

阿特蘭大禁住羅馬

留返季尾護級先發力，今場俾我地贏啦

Kalinic官宣

已成定局 btw 用rr同一隻gif

羅馬罰球

高拉洛夫踢過拉素都踢羅馬

亞衣

車仔自爆

阿衣

一入黎就烏龍

血肉長城頂左咁奈， 輸自爆
個天都想干地死

燈到

牙朗

垃圾lloris

叫親熱狗都係得啖笑

咁樣漏

港式英文

用腳檔仲快

有新Gif

I fing

卡生官方左

有冇清有興趣245順便睇紅貝貝

完全無人J

衰過波叔

無蒙隊正選， 唔瞓了

個陣好好J
除左波叔

大炒

羅馬好鬼屎

feel到一陣我蘭

唔好燈please

Crotone淨係借咗兩個人
咁都炒唔到執得

羅馬仔仲未有大名單？

巴打，上季尾我地和咋

我地垃撚圾
坐輸望和

輸少過兩球當贏

冇計。隊波太廢

仲要留力歐霸唔出偉大嘅蒙隊長

訓左上床一陣發覺訓唔著, 等睇波了, 聽日返工照中眼訓

正選無蒙隊無屌仔，而家先係真正睇買人成果嘅時候 叫做夾左一排

召喚雞巴哥開live post

唔開

咁我開啦

正選陣勁後生
三個青訓廿歲都唔夠

炒過d歐霸對手應該會

令成班人的氣氛好d.

從而加速成班人的磨合

其實我地邊有資格話人
係今年先脱離 乞衣米蘭 呢個名

人呀

上年已經刮緊青春風暴。

今年只是買番d老大哥回指點下後輩。

等佢地成熟d

Chinese owners have set an extrabudget to Fassone and Mirabelli to sign a midfielder. #Sky

屌 feel到係山齊士

翼

bid緊基達

喱個應該算啦

條link 仲未轉, 睇緊華歷簡奴

屌,嚇撚死我,以為白杉係對面隊

好撚慘 開季第一場3分鐘就紅牌
點解要突登check完再由黃轉紅

叫做開個好頭,除左贏之外仲知道仲有乜缺點

大舌頭顯得更加重要

80.1% - Tonight AC Milan recorded their highest ball possession rate (80.1%) in a Serie A match since 2004/05. Control. #CrotoneMilan

比洛迪: 0
告東尼: 1

下場見真章

飛機佬: 場場都話見真章

見到告東尼咁撚勁
真係唔洗後悔買唔到比洛迪

下場對馬其頓嘢喎

可以專心做迪拿達利

就嚟變曹星如

蒙隊戴帽

下場出多啲副選，同埋俾基斯大叔抖番場OK?

我蘭舊將 birsa繼續入波

只啱踢細會既球員

我蘭係大會?

當年都叫入過兩粒幫屌帥拎左6分續命

所以佢可以係乞兒米蘭時期有貢獻

國米都贏費倫3球
有個好既教練真係差好遠
今年打比一定精彩過上年

A Silva果下都差啲4-0

邦隊

Montella: "I wasn't expecting Kessie to be that good. Another one who can do more is Andre Silva."

"Andre Silva is becoming more mature and Kalinic will be the more experienced striker."

"In big teams it's normal to have three strikers. One of them is Cutrone, which is growing a lot."

"I am happy with the performance but there're things to work on. We have to avoid getting booked so much."

施華

黃牌真係要控制下 kessie已經走甩左張

佢打中堅果時呢個問題仲勁 跟住踢中場開發埋進攻 防守上呢排都好咗

A Silva同Cutrone 兩個都頭槌爭頂 搶點好 跟飛機佬學下射波

學埋攞角 施華都要夾下搶前柱 干地d地波走中間好難食到

conti 啲傳波仲係真藍黑mode
真藍黑前中後三人搶點
gomez 大隻仔 kessie

其實都係搶前柱

kessie 大隻仔搶前點 細禁區
gomez 搶後點或者捉第二落點

費倫拆哂骨啦

Cutrone 真係好撚勁
前面唔洗補人了
補多個中場都夠

比起係預備隊果陣用腦走位咗
以前睇佢預備隊比賽下下用身體硬食對面

suso今場多左係中間現身 幾好效果 同干地右邊都夾 係有時d波比唔穿干地 傳波路線可能要寬返d

飛機佬調教

我蘭美欺

唔限死suso 係右路 多入中間接應 上季都開始有

查古同RR未夠火花

唔是咁計喎ching
買到紅貝貝就冇卡生

罰球王未夾到隊友但啲傳波夠毒
有時係隊友未反應到

佢踢利華都係咁
成場平平無奇突然一下直線/死球就入波

RR踢得保守少少唔奇 始終右邊conti瘋狂壓上

查古多數望中間先
唔上咁多都合理

唔平衡陣其實OK
RR路數好D, 同埋企後都可以傳靚波
不過比到位佢出波

睇左上半場, SUSO同練馬師好SHARP,
後防無威脅,
波叔好勤力, loca 仔唔夠定,
左路唔太夾, 右路不斷衝擊,

最撚勁都係隊草

隊草真係勁
左右腳, 駁腳快, 向前準, 有身位, 有後搶, 體能又好

一起身就見到大勝

真藍黑尋晚場波好明顯中間少咗個掃蕩

靠我蘭青訓基斯坦迪

好平庸

我驚下年基斯比豪門求購JA
皇馬果D

下半場佢上多左 同suso一人谷一個半場

佢唔夠靚仔

唔會啦 人地話對我地d人冇興趣 我地買二線兵喳 最勁個隊長都賣走埋

可能轟會買
轟咁多nigga

我蘭二線人腳

我蘭有錢撚返奸地轉頭啦

我有預感古當尼會做到意甲屠夫

打一季好波100…

自用啦
不過我好想施華成材LOR
波底好, 肯配合, 最重要係靚仔

意甲一季一個前鋒
我係手機， 比洛迪， 希望今年係告東尼

睇緊錄播
12碼一出事老師第一個出黎屌

Gay test

幾耐冇見過我蘭可以搓波波 ,
7成幾控球, 所以對面係打少個,

不過一打鐵桶陣, 冇個射手係差的,
係好多直線呀, 過頭呀,
係差臨門一腳

幾支發射台, 係中圈到禁區頂俾波

有卡生係度, 告東尼邊有位踢

CONTI 比人逼都好少一野斬上去, 呢野真係好ABATE唔同
好抵讚

飲水break去夾多下球證

癡線 一諗到
尋日個陣仲有
比基利亞 羅馬仔 卡生 施華仔呢班未上場
再諗起上季無人可用
真係丁出血

有錢先係最重要

AC華尋晚有出呀，亦都將佢自己射術差既缺點表露無遺

賓周整我個張仲靚

btw wfc

應該請賓洲巴做pr

你次次都番工睇波

有球頭頂差好少
如果佢有大恩咁既射術果球窩利入左9世唔會射中龍門

放假今日，見工

21歲姐，我睇重佢種配合能力多

射術有得練
意識好難變

你望下屌仔就知

所以我對施華仲係有愛覺得佢會成材

尋日有下頭鎚都差d

賓洲馬係皇早幾年都比人屌成日炒門前
youtube好似仲有個fail合集

比啲時間華仔啦

同埋今季有幾個後上能力強嘅球員eg. suso, kessie, conti 等
好似今場第三球告東尼set俾suso嗰球睇到嘩咗聲

想佢正弓選但告東尼又fit, 仲有契仔黎緊

間中雙前鋒唔奇

希望佢操Fit 啲會好啲, 感覺佢都係好心急想入波, 但越急越射得唔好

仲有就係不得不服錢馬尋日表現都幾成熟, 我估同後防再夾下啲波會更好.

而家唔出高價人工都出左, 我當比錢買個潛力龍返黎算數

尋晚4腳
第1腳左邊窄位 - 呢腳可以處理好D
第2係頭球 - 對面神救冇法
第3係接假燒出高波12碼點撞射 - 射得太正中
第4係中場高波右邊小禁區窩利 - 咁難射就咪射啦, 控落黎咪好

佢有番6M既表現場場唔失波咪得
而家仲係clean sheet

下場風流波正選練下埋門 如果中場出莫利 盧卡 蒙牛 右閘卡拉會唔會比人打爆

我信丙朗眼光，好少聽到佢會讚人
Btw 今朝見到八成控球O左嘴，雖然打少個，但打FIFA WE都好難八成啦

反輸7球?

佢心諗: 估唔到我響國家隊都搵到賓州馬

都係個句 失少少手都唔可以接受 場波有d輕出

sexy

AC 華可以試下射高波 次次都射地波

出下青訓仲好

有冇琴晚精華？

阿朗21歲個陣仲係鳩下鳩下

原地插花

全部喺哂右邊

between，尋晚睇到第三球我心諗告東尼十九歲仔唔係咁撚勁卦，又入波又set波助攻

牙朗都係因為佢靚仔先讚啫

總好過飛機
最緊要練角度

學恩沙基射彈地波

一季打起一個青訓
都幾好丁

告東尼真係好撚勁

琴日球volley咪彈地 但彈中間

巴卡你地都接受到啦
ac華波底好佢成萬陪

告東尼打起左 仲買卡生做乜7

做蟹貨

呢個真, 無一萬倍都幾千倍

昨晚華仔接到啲波，球球都唔易射，大家比啲時間華仔。

學比波追啦

成班玩曲線曲曲下就變屌鳩黃之鋒一樣架喇

希望winning有真樣

原來帕路仔外借左SPAL
仲有正選

家吓係咪懵帥想要個契仔都唔得呀

我覺得古仔學到多過AC華
相對之下AC華係配合型
古仔就類似啪死你

其實卡生都係要買
走左巴卡，乙金，尼安又走硬咁款
得ac華同告東尼點捱到一季

仲未計ac華要適應同磨合

施華打雙箭應該幾勁

我真係覺得古當仙好似柏仙尼

屌你地搵牙朗同監獄馬黎比

暫時仲覺似我蘭借過既迪斯度，唔算快唔算高但大大隻隻咁

走位好過佢 認真 好似普遍都見人讚佢呢樣

對佢無乜印象

話時話 波叔尋晚打得唔差 個態好似升緊 打榜尾輪換ok 不過前提要有正選左翼

淨係勤力呢樣已經似柏仙尼多啲

有無全場link

但畫面打側

其實2前鋒比AC華夾卡生/古當尼應該唔錯
再者有時都要比SUSO抖下....

見佢d盤帶

佢算唔死keep 架喇. 屌仔盤帶勁, 但死拖爛拖咪又係柒晒

屌仔唔fit番始終得sso一個爆破點，罰球王比波好但唔係個種突破型，我都明點解fm追左keita咁耐，呢類球員仲要後生真係唔易搵

依家爭尼安成材

但暫時真係唔覺會買多隻翼,不論正選定後備

琴晚上半場好正，雖然打多個
但下半場明顯體力下降得好緊要
唔搞搞呢個問題對強隊好難搞

尼馬走後屌老虎多D機會出,應該唔洗諗

其實季初呢個問題唔係淨係我地，當然訓練都要加強下

未上力掛

隊草無限體能咁，好正

尼安唔走就佢同屌仔輪流囉，基達屌老虎之外睇怕都無乜考察其他人，等人下年先買

不過同埋星期四又岩岩踢完，等左幾年終於睇到隊似樣d

9月開始好多早場

如果屌老虎留到
個陣真係出血

有錢唔洗J佢,之前踢U21好廢

2 assists

巴卡接應變成美斯接應

佢啲隊友: 尼馬變屌老虎

我基留名

今季意甲應該幾正

驚冇第4

兩個打雙前咪得

好多隊有機會前4

無信心係好事

拉素和左

國米拎干度比亞換華倫簡些路，右閘都升級埋

呢隊糷會踢到兩邊好闊，
又會左右大轉邊，

中堅又隱陣又可較炮，
不過中場要多的遠射黎破密集

我諗要biglia 出返嚟先會遠射 而家壓咁上對面好易打穿 如果盧卡仔打防中

盧卡仔似中中多過防中
琴日佢應該逗後的，駁腳，分波，
有陣時重前過查古，
攪到後追要犯規

盧卡仔仲要d火候，今場都唔算好穩，跟比基利亞學下野

又會肯換

得返十日咋
翼同埋中埋呢

d傳波成日睇到比唔到

借都借一件來用下

唔講咁多 J左榜首先

左翼同中場呢

冇得做廢青了

本身真係打mc / amc
係上到一隊先打dmc

其實而家墮後派牌開始沒落，冇沙維冇派路，沙比都退埋啦

下一輪應該會興番以前堅尼韋拉呢種中場

防線壓上左 控球中堅派波 個防中都冇乜作用

我地依家三個堅都識派牌唔傷嘅話條防線有五六年玩

中堅，其中一隻配合兩閘派牌，之後雙防中提攻硬度同保護

三中堅陣興起一定會抹殺左技術型防中，因為冇咁多位

梅沙D長傳原來都OK

都係傳波技術好 所以點解上季飛機佬要買佢

簡迪 基斯 馬迪

岩呀 好似車仔咁
所以入波蘭佬都係個唔錯既選擇
打三中堅由後場派波 波蘭佬 KC 做中路屏障
Biglia for番433

KC有埋直線同後上又幾好丁

見工見成點

講左我地有3個出球後衛打3中堅放波勁到離譜

干度比亞去左華倫

你有咁嘅後衛線，就唔使再哂防中
尋日都架空左loca仔嫁
邦路斯下下直送上前

解放我

三中堅出曬所有波， 做曬所有防守工作
去解放蒙牛

無100M唔賣啦

抵死

有offer？
恭喜！

頂得住就好

借約+強制條款， 好似要後年先走到

正，復興靠佢
12碼都射埋就知佢勁

搵到野做

屌岩岩去入境衰左好灰

20歲即食

相比之下羅馬仔如果要打442真係要做下後備

想喊

30歲喇唔係咩

352最好
不過前面好少人有得出

身份證20 歲
實際應該79年

屌38歲

係咪小組討論成班撚屌揀晒易講嗰邊，搞到攬炒呢，我成日都係俾班無腦撚屌累死

我柒到仆街, 不值一提, 半年後再黎
下次試下OFFICIER

According to @RaiSport, Milan made a first inquiry about Claudio Marchisio, who is dissatisfied with how Allegri is treating him at Juve.
屌帥又發功

黎啦 要多個中場

但佢黎都死啦,隊醫整到佢仲玻璃D

激死班蛆

正wo
邦隊出下口術

我最近報咗助理 無反應 聽講degree 既直接叫你見officer?

不得了，同蒙隊長一齊岀會唔會有加乘

幾錢先

但馬仔唔夠硬爭

打擊下蛆都好 兩個標誌過哂檔

唔好呀
呢件狙攬番

唔會，等下啦
做好蹲撐立
狂比人foul

打擊唔到，比錢狙使

Gazzetta dello Sport - Niang close to Spartak, again. They have ready a 20M bid and they're waiting. Meanwhile Milan set up a new extra-budget for a big midfielder.

其實係開sem

Kalinic has just finished his medical tests and he's going to Milanello now.

又多2m

who

李老闆話 屌啲錢好辛苦先出到黎

唔通真係狙擊蛆

真係有錢買個未來棟樑好過買馬治斯奧啦

青訓交換

岩,又多傷同埋都唔細了

有無咩心水

出蒙特=a big midfielder

返學冇咁多時間
方便戒j呀

呢項無5都有4喎

FM最愛山齊士

見到狙個新巴治奧好羨慕

Milannews.it: After his medicals, Kalinic will be at Casa Milan tonight to sign the contract. #BenvenutoKalinic

開始: RR, 梅沙
中間: 邦老師, Biglia
最後: 卡叔, 山齊士

牌面上可以352 但中堅位輪換後備擔心

真係好仲有得讀書

老老豆豆呢家梗係簽多件中場穩陣

唉衰自已, 無撚計, 最早開工, 最早收工

所以唔應該放Gomez走

352殘車都撼得低MMA熱刺, 唔知米蘭版會點

Extra budget

d鬼佬話放Gomez係要放返個非歐位比mr x

人地垃圾車有kante當打多個

Kalinic will sign the contract with Milan at Casa Milan tomorrow after completing the physical tests today. [Milannews]

Kessie 頂 kante
Loca 頂 Baka
蒙牛 頂 雷斯

前面卡叔拍波叔

蒙牛頂雷斯

讀書仲有好多運動囝囝共享更衣室沖涼

真係講到米蘭想買馬神咁

留番啲錢搵VIDAL或者DRAXLER仲好啦

PSG話唔放

我都覺得好癲，嗰頭話無位置俾佢，嗰頭又話唔會賣

IL MILAN VUOLE MARCHISIO! Bonucci lo chiama: c'è già l'offerta. E la Juve chiede Locatelli o Bonaventura

狙: 想要馬治斯奧用盧卡仔加屌仔換

好彩咁出價

蝕少少用我換

點可以失禮人, 起碼換返個隊長比人啦

見佢地無左老師,加多個柏列達又點話

用你換既話，唔該佢地加番10M

點睇都係我地加10m啊嘛

送蒙隊過去啦

英國《太陽報》報道，阿仙奴近日向AC米蘭兜售韋舒亞，但紅黑兵團認為佢太玻璃腳，已經拒絕接收呢位中場。

平售藍絲/高基連俾我地就得

蒙隊free比佢

唔好喇，阿記人心理質素差到打左咁多年好難改

Xhaka

外國球迷好鐘意NK, 香港唔係同一個時空?

我覺得依個雲加唔識用
佢拍親果d都會好上腳， 搞到佢一個逗住個中場

高基連做KC後補好FIT喎
破壞型+體能好

駛唔駛買個簡迪拍佢, 無派路技術想有派路待遇

卡生體檢緊，真係冇人J

實力係有，好過現時米蘭任何一位中鋒，只係大家期待緊big name搞到好失望

J喇喂！

連留個言歡迎下都無

本身諗住J 紅貝 黑羊 最尾係卡生

好在告東尼會留低

都唔知仲有冇得出
寧願佢倡借走成長

有實力, 無潛力, 古東尼實無晒出場時間了

三線點都有得打下掛

Sosa好似都放得出了

好過波生架喇

BTW唔撚想見到佢D消息

TWITTER D球迷屌哂鬼WO

信唔信最後佢又話想留低
真係唔撚明佢諗乜, 無正選打, 後備都唔輪到佢都想留

逗埋今年人工先番阿根廷

佢人工先得個1.5 million EUR
屌佢去士耳共掘下金好過啦

卡生星期4個場咪可以試下陣囉

卡生

如果係上季黎就真係好好j

有冇手足係迷卡黨

you will always walk alone

施華嘅敵人

簽多個中場／翼未

其實好癲 我地已經簽左11條友

仲要係全部位都有

In Turkey it's reported that Emre Mor is very close to Milan. His agent is the same agent with Calhanoglu. Also, it's reported that there's an agreement between Milan and the player.

Spartak Moscow have presented a new offer of €22-23M including bonuses for Niang. Contacts between Spartak and Niang's agents expected in these hours, offering him an improved contract compared to the first proposal []

Milan might have a close agreement Keita. The rossoneri's offer made him think again, but the way it is the best offer made to him.

Milan have an agreement with Lazio for the sale of Paletta. Now the player needs to agree terms with the Biancocelesti [Sky].

一野俾夠30m啦

Niang走搵返個Keita

大帝其實幫緊叫價？

蛆來

等邦隊糾正佢

佢如果肯過黎，我諗佢應該唔會咁無職業操守hea踢既

過得來基本上好難再去蛆

mor 好勁喎 之前傳去國米

拉素點名屌祖記， 除非祖記出好高價
如果唔係拉素應該唔賣

咁我地都搶咗佢個隊長

起碼唔係 出口術+15M大法

大家明買明賣，個價合理就fd

拉素幾時做左好安答

見到佢都唔開胃 開頭又講到只肯去蛆咁

最後去死敵

基達肯黎就正

黃潛輸波

快d sell蒙杜利禾比佢地加強戰力

大帝走啦
後備都無都想留, 定佢仲等緊阿狗呀

FEEL到佢想等下季FREE走

有冇出神鋒?

大獲喇, 巴卡下年又要見到佢

邦老師出口術氹佢過黎啦

聽日希望打風啦

集氣

如果有一日假放
我唔洗要啲咩黑羊 比洛迪 山齊士啦

氹黎做咩條友一心去蛆由拉素雪鳩佢唔好

80min 換走

我都係

好擔心

可以左右平衡

喱件好似即食同有潛力

扭波勁唔望人個隻，屌仔傳少球都比你地屌到開花

天文台吹到會打十號

就咁睇佢YouTube球皇片，同屌仔一樣，個波去佢到未必咁易傳返出黎。

我就唔撚信啦

睇死又係9點掛1點落
上次真係好撚狗

其實淨番 幾多日

big name會唔會最終又變成Mr X

Mor 睇球皇片都j唔落啵

轉會都叫合格嘅，買唔到FM交待番is ok

呢個市場20歲勁既話已經炒到幾千萬，但多仔仲賣緊千零萬，代表d乜

晏就就要番工

佢地自己講出黎話big name架，就黎搞到變mr x

有Keita 已經夠 買太多人都唔係好事

其實今次轉會我真係已經會比滿分

唔只合格啦 我覺得好過近五年（加埋）

最仆街係收工掛
開工就落波
中共x香港正苦x地產商落地獄都益左佢地

Agger, 已經好屈機
再有咩人都係Bonus

三號都係打風丫

利申：打十萬號風球都要返工

當年mr x係買唔到之後乜都冇
今年係買左好多再想試買多個大牌
真係買唔到都冇法，唔通要二億買個紅貝咩

要輪姦？

我都明
只係佢唔講由至可
講左big name就又俾左最終幻想

對米蘭果場好勁

唔貪心,4,5000萬買個綠貝都收貨

唔怪得熱到死

咁都只係叫合格cls咩要求咁高

有出過價再bid紅貝

其實滿分，買親冇一個水貨

大$$馬

人質唔計

可能日後證明最好係買左佢

都唔算係，只係間on9公司話驚突然有野做，叫人一定要返

搏啲文盲唔識字，印錯佢波衫，之後發現印錯，再買多件，咁咪可以賺多件波衫錢囉

其實你地講嗰啲乜貝物貝係乜水

點解改個咁既名既

名又一樣，號碼又似，真係除左佢自己邊可能有人印佢

前紫貝:Bernardeschi
紅貝:Belotti
綠貝:Berardi

睇得出FM好想要比洛迪，無奈買唔到

佢老豆老母

比我都印細仔
揾多幾多錢

原來大陸人都幫隊草改左個類似既花名

其實點解佢叫隊草

靚仔

係最靚仔

係大陸叫咩

哦頂
我理解左做吸大麻個種隊草

又成熟 又靚仔

合格

呢個轉會我去到CONTI已經滿撚左分

又黑 又硬

屌佢老母上次8號就特登掛係星期日
屌佢老母明明一滴風都無, 大交合死全家

印細仔可以加錢印多件大仔

8號邊撚個會做野呀

撚閪公司
決定聽日遲到等個風掛左先算

隊草》AC華》其他

隊草慶祝完未

俊凱

大佬譯名係凱西

其實佢地譯得準好多,香港唔知點解叫基斯爾
KC去邊度得黎發到基斯爾既音

e

我聽覺退化,我聽唔見俄佬台發E音
再者KC譯基斯都唔係好準

Chi lun sin

希望有中場big name

外國Milan Fans: N-i-k-o-l-a K-a-l-i-n-i-ć very big

好驚佢好似巴卡咁退化

咁佢打法唔係巴卡咁靠爆發力同鳩跑，最好就做到輔助華仔

點睇土耳其美斯可能加盟？

係, 而家只係等Fm 表現下花式跳水

留大帝好過

完全好似打fifa咁換血

垃圾版基奧特
驚佢黎踢養生足球

2完又要諗散貨, 唔好話我睇死佢, 2年都問水

因為佢係é 個e 係極短促

據《天空體育》透露，大巴黎準備開價2.2億歐元加小盧卡斯，簽下摩納哥的基利安麥巴比與法賓奴。一旦這樁轉會成功，摩納哥需要引進新前鋒來替代基利安麥巴比，避免鋒線實力下滑太多，而他們的收購目標是意大利國腳比洛迪。

意炒出國食屎居多

係廢過自己的球會買番個算la

我唔信摩記會比100M,
而家個班主都唔太泵水， 轉玩球員農場政策

個e 接近唔讀

茄屎應該最接近

Gay絲

茄斯

學到野
btw
卡斯我覺得都可接受，基斯就爭d .....

華仔輔助佢

佢段片無笑過 好似畀人迫佢轉會咁

Mor紀律好似好差

做Suso後備

應該claim唔返筆罰款，FM唔肯批

左屌右魔, Hold死d波

UEFA幾撚時先識搞鳩PSG
屌你老母, 永遠蝦鳩D細會

Suso假九

PES2018度10號係查夏

前日都係佢著10號啊

相比之下FIFA成堆假人樣

我覺已經跳左一下花式for邦老師

邦老師係意料之外，令米蘭簽唔到big name中鋒
狙黑暗兵法

單機撚表示繼續pes
唔知古當尼會唔會有真樣
上年老馬同盧卡仔好似係更新出既

長友佑都都有真樣，米蘭就成堆假人

big name中鋒一直得哥狗, 美羊, 莫拉達, 比洛迪(其實唔算BIG)
但個個都有問題

咁多年都仲係溜冰咁

Kalinic has arrived at Casa Milan and was promptly greeted by the fans who were waiting for him. [@MilanNewsit]

咁都有迷卡黨

有預感卡生會係意甲踢到曉飛
然後大巴大巴咁打落你地塊面到

係我唔拘呀屌

迷卡黨召集

意甲入夠三十球我買佢波衫，一人一件咁派

留名先

ok lm

仆街，吹大左

係咪唔識笑

Ok thanks

我要蘇素印字就得

卡生今季入到30粒 我食屎自拍上youtube

冇，一係送蒙特，連隊長臂章

留定名

Nikola Kalinic will wear the no.7 shirt

要求唔高
做好支點 加入到多過10球放貨

睇facebook 好似5m loan,20m obligations to buy

十年卡fans留名

有圖為證

呢張先啱

7號卡生
11號波生

波叔 - 卡叔
尼尼 - 屌仔 - 蒙隊 - Mor - 阿隊
黑鬼達 - 邦隊 - 禿達
大老馬

傳緊簽馬治斯奧

分三年入三十球計唔計

屌晒佢地老母

如果高價就不了

依舊有能力打西波

佢同佢老豆否認左

老左既工兵不了

卡生fans 集氣區

OFFICIAL: Milan sign Nikola Kalinic from Fiorentina on loan with obligation to buy with contract until 2021

派路掛靴會去祖記

光頭佬

十年前踢雲達不萊梅果時已經聽過佢大名

算啦，佢原本06/07都想去皇馬架啦

佢都工兵

卡連歷

+0力 / 年曆

馬神都工兵

同波叔玩雙工兵

卡叔著7號,冇big name striker 嚟啦

蒙帥契仔，矇仔

後生果陣真係工兵

懵帥又上契

真•Big Name - 卡連歷

咁唔開心唔好嚟啦

依家轉哂型啦

仲要著7號

留個名無壞

4年約

唔入波即刻屌撚死佢

最急應該都係買kessie後備
最好有埋翼

直視暴之根源，別為義人傷悲

有冇人想玩米蘭今季最終排名預測

LM

我好樂觀

交左，有無結果link

卡生對親強隊都有波入

卡生做冷面笑匠真係岩哂

Apart from Krychowiak, Milan have again turned to Kevin Kampl for the midfield. His evaluation is €15m. [@repubblica]

[/url]

Milan have signed a four-year partnership agreement with LaPresse photography agency

說好的中銀呢

Kampl正

好似之前傳過？

食屎咁就無左件7號

big name

3個月後
會唔會個個卡神卡神咁叫

咁撚慘唔好黎啦

繼續燈一定得

Kalinic: "Scoring against big teams? I have to continue doing it. The no. 7 shirt? Silva had take the no. 9 shirt and this one was free."
佢講到自己著7同9號係必然咁

買罰球王個陣傳過，但鳩吹多

應該係chok姐
對隊草一樣

好型

kessie著波衫有笑

而最深印象的球員, 便是巴卡和前隊長蒙度利禾, 二人在去季也踢得十分好, 前者已外借給別隊, 而後者仍留在陣中。

隊草咁靚仔當然要chok

點都好
歡迎卡生

Jose Sosa has accepted to join Trabzonspor. Agreement between the Turkish club and Milan is close [TMW].

痴撚線，中路放題都好

留名等收波衫

睇左幾行都已經唔使睇 咩蒙隊創造力像派路 幫對面隊創造機會就有佢份

條友呃飯食 我寫都好過佢

故此, 除了把握力不錯的射手施華外……

如果講上星期我都唔屌
講上季就真係on9
鳩斬叫創造力高既叫莫耶斯買啦

卡生成個高路斯咁嘅樣

曲到圓

佢個表情想點

屌 見到咩基艾沙右閘條友真係鳩噏當秘笈

呢D垃圾 PAGE真係算鳩數把啦
寫個個根本意甲都唔睇, 連登POST都廢撚事追

比番幾M我地啦

佢走到就算

講真卡生都幾型，但身型單薄左啲

拎左件7號

佢走到，有位買隊草後備

還有本來的蒙度利禾, 在創造力方面更像派路, 是十分出色的意甲球員。

睇完都唔知佢想講咩，d論點散到
個topic講改造除左講左增兵之外又無講點樣改造，同之前有咩分別
上連登睇呢到d巴打講野仲好

一時又愛記 一時又曼狗 一時又我蘭

簡達華朗素巴打，算啦，無謂理公海啲人點睇隊波啦

意甲的確係自己唔爭氣，米蘭今季買堆人亦都的確唔係佢地眼中既一線，佢地覺得買再多雜牌軍仍然係廢隊都好正常

再者，我地都估隊波應該頂盡係第四，當然希望更好啦，但係對手都唔係弱，都係等到季尾先再鞭佢地屍啦，依家點講都無用

又咩事

我自己都估今季得第四不過講到咁廢但佢地一分鐘都未睇過隊波有啲睇唔過眼者

agger,再唔係咪自嘲乞衣米蘭連一億都拎唔到出黎買紅貝咪算

呢隊波有能力上一線
夾兩年，陣容穩定d先
個別球員爆發上一線，例如隊草
儲大賽經驗，今年起打歐賽對強隊
時間，成班後生過幾年先高峰

隻感謝各位吠, 唔好理佢啦
祖區d人都唔理佢

依家先啱啱開季，太多未知之數，例如傷兵問題、後備實力、默契，仲有上場已經睇到既前鋒把握力、高波應對、對手緊迫對抗

所以最後排名係點真係好難講

今次佢好似係幫米蘭講好說話，不過其他人唔睇好

佢之前搞臭咗自己個名，依家做番正常人都無人理佢

講真第一年夾仲要買左十幾個人
仲要有d係潛力新星
邊個會期望咁大
呢隊波除左邦路斯之外無一線係真
但每個位置都補強左
唔一定個個都係一線先識踢波既
上年既RB萊比錫又有邊個係一線呀
我只係覺得第一年比時間佢地夾下
呢幾場贏係因為對手弱，打強隊會見真章

對過拜仁囉

德甲對手又唔同, 講真我地柒咁多年你同人講而家隊波幾勁都用, 仲要意甲WFC, 等入番歐聯會有人留意

可能你地話我樂觀
我自己睇意甲唔係冇可能
當然唔係大機會爭啦, 爆冷黑馬都有理論上既可能

最大對手祖雲冇左邦隊, 後防又大一歲, 有冇傷病邊個知

羅馬我覺得冇上年咁勁
拿波里人腳少變, 國米換教頭又勁番

意甲今年混戰未必祖雲拎嫁

當然, 我地要天時地利人和強運先有機

卡生幾型

留返季尾真係入到歐聯/有好成績再打j binc都未遲
好過而家駁完人 最尾好似熱狗咁差俾人bin多兩錢重

明白大家對今年表現都好期待 都會覺得好有進步 但其實今年意甲內部競爭都唔細 加上米蘭本身陣容同前面仲有少少距離 所以大家都係等季尾先j啦大家

祖仲係最熱, 拿仔第二, 羅馬國米我地其實差唔幾

btw 祖記獵物簡些路俾國米截糊

意記打聯賽一向好穩陣，始終係第一位嘅大大熱
拿玻玻正選實力強，默契好，冇乜大傷我估第二/三位冇走雞
其餘兩個歐聯席位照計都係羅，米，國，拉之爭

其實米蘭俾其他兩隊輸蝕地方係打歐霸

用干度比亞租借去換番黎, 國米補左中場中, 左右閘同中堅, 對症下藥加後生其實唔錯, 老將仲有個保查華利路, 好在光頭佬水唔到尼恩高蘭, 唔係唔駛追佢地

羅馬唔落歐霸會更加難爭

大家唔覺得似咩?

有高路斯係拉素既表現都夠做

俾七號俾娘啦

簽返肥佬唔雪佢已經叫俾面

Representatives from Fenerbache have arrived to Casa Milan to negotiate for Gustavo Gomez. [Milannews.it]

Fenerbache will also discuss Jose Sosa with Milan. [MN]

GOMEZ我覺得飛機始終麻麻地想用, 基本上一路都係想賣

呢篇文反映寫果個乜7都唔識
睇到頭幾段就覺得真係打幾隻中文字就話作家

去鏟雪啦

唔係係人都POST得架咩, 見過人地貼NBA既文, 唔係自己作都算, 英文都唔識走去翻譯, 真係垃圾都可以做寫手

真係作家 全部資料基本上都係9up

原來國米賣完梅里路得番兩個中堅

多謝先

一路都話似

仲話安東尼尼表現好好

諾基亞都走埋？

好似走咗好耐?

仲要大讚尼尼

New post

我真係睇晒

卡叔係咪明燈

Meytar Zeevi‏ @RossoneriBlog 34m34 minutes ago
More
Vangioni, Lapadula, Gustavo Gomez, Jose Sosa, Pasalic, Mati Fernandez - all gone (or on the way out) 12 months after signing with Milan.

鳩頭佬眼光一流

乙神同鳩美斯其實都唔係話太差嘅
乙神每次落場啲鬥心真係

全部屎，乙金囉，工兵

仲有引肥佬入室 差d成隊變左佢後花園

諗起你地由屌乙金呢個signing變鐘意乙金

無記錯乙金係貝佬話買

應屌就屌應讚就讚嘛
波生呢幾場嘅表現都對得住佢身價呀

我都睇晒

睇埋下面啲留言點屌佢仲精彩

26仲踢緊乙組, 雖然金靴但要簽個下就對佢有信心連死忠都唔得啦

鳩頭最好個signing係古卡同乙金

高美斯其實可留

波叔都屌少左啦, 最多攞黎笑下
廢唔緊要, 肯勤力有鬥心就夠
理得你可以幾勁, 你hea踢就屌
所以山齊士咪撚黎

蒙牛就勤唔勤力都照屌

蒙牛d大腳解圍式長傳證明佢已經放棄左
而且佢做唔到隊長嘅工作, 仲去作反搞西多
本身可以早d甩左佢, 死光頭佬

Youtube都搵唔到蒙特既球王片

呢個都係睇飛機仔, 始終高美斯雖然後生又唔係好到一定要留, 費倫巴治好似報10M其實有賺, 我上面講左飛機仔唔係特別鍾意佢, 佢同紅牌達一齊走, 第五中堅其實擺個青訓加比亞都夠

MilanNews.it‏ @MilanNewsit 7m7 minutes ago
More
Jorgen Larsen 🇳🇴 è il nuovo acquisto dell'@acmilan 🔴⚫ per la Primavera di #Gattuso: arriva in prestito con diritto di ris.

繼續收集幻幻

打疤同英撚代表作

仲有德國

計埋青年軍，我地真係洗咗好多錢

由頭到腳都要執

肯執青訓已經見到佢肯玩long term
如果起埋球場就好

已經有消息
Gustavo Gomez's agent: "Gomez will stay at Milan." (via @AntoVitiello)

Milan refused a loan + option to buy offer for Gustavo Gomez from Fenerbahce. [@DiMarzio]

Sosa Pasalic如果話係後備我覺得okay嘅
但係左路狂龍真係

起球場要用好多錢，可能會搞到好似熱刺咁

有蒙牛既留SOSA都無用,難得適應左意甲

做乜春呀

狙都係咁, 要盡量慳, 如果唔好彩中共真係閂水喉, 而家買左D後生仔升值左賣一兩件都可以頂到陣, 捱完收入會好好多

Meytar Zeevi‏ @RossoneriBlog 6m6 minutes ago
More
Fiorentina have released an official statement, expressing 'astonishment and dissent' about Mirabelli's words when presenting Kalinic today.

嬲嬲豬

攻守都冇 係冇係佢果邊失波咁解咋喎

再睇多次段片都唔覺得米拉講左啲咩咁值得廢倫有咁大反應

Free 番去都嬲嬲豬

卡生黎到半個post都冇

想卡生著11號

無人諗到BIG NAME係佢

你當佢高路斯咁睇你就會笑笑口讚好

如果卡生著11號 咪波生著7號lor

廢倫呢D垃圾隊真係又廢又小氣

咪free返蒙隊比佢囉

蒙隊創造力像派路

抵你比人拆骨啦
小家到自己球員都忍唔住做反骨仔

老老豆豆, 我地隻迪迪仔都唔算反骨
起碼唔會好似廢倫紫貝卡生咁射波罷踢

蒙隊創造力像派路
人唔笑狗都吠

拉素基達都係

費倫撚左FM兩個月無表過態
傾好價錢傾唔掂分期即刻射波

你無睇波邊識野呀,人地有PAGE架

完全無職業道德, 仆街第時都係咁撚我地

原來紫貝都有罷踢過

老實 都唔會出佢 佢罷有咩用

好似sosa巴卡咁 根本唔用佢 罷乜鬼

佢唔黎可以罰佢錢, 人工都唔使比

FM又去番LUR基達

係有用 波生可以安心做第十二人

呢條友仔非蛆不嫁

佢點敢射波， 果陣肥佬又同米蘭開緊波
佢又唔係老馬， 真係雪一年都無所謂

lur下貝拉迪會唔會仲有機D

貝拉迪可以擺邊但都係靠近中路, 基達邊路突破型係我地最缺, 可惜想做斑馬

要基艾沙ok?

諗下好喇 好似傾緊續約

費倫又玩鳩你半個月

一炮5000 萬買個mahrez咪好lor

keita同kampl是但簽到一個都夠

WHY NOT BOTH

送返蒙隊長回家

而家好似要賣左人先入貨？ 對位sosa 大帝要走左先

基艾沙潛力有但未到值得掟錢既地步, 可以等等

keita仲撚麻煩過niang

記得Gay達好似有出櫃圖

往死裡打

成個阿伯咁嘅款

隊草個pose十足十歐霸冇人同佢慶祝個樣咁

Berardi係隔離街fans黎 應該無咩可能黎
基達養唔熟
計得話kampl最好

米蘭歐霸出到線應該是pot1了

Trabzonspor are offering Sosa €4m/year, he will respond in 48 hours. #GdS

Milan are interested in Barcelona's Rafinha according to Sky

Niang has sent to Milan a medical certificate, and will not train for the next 10 days. #Sky
Niang's intention is to stay in Milan. #SportItalia

我又唔覺得佢係國米fans有影響，始終未踢過大會，如果兩個月前隊波咁既樣唔黎正常，而家就有機好多
Kampl打中場中同基達無衝突，黎到可以即打正選

仆街仔雪得

題外話

意大利球星幫Netflix 拍Defenders宣傳片，J辛好似下

佢係射波唔體檢黎唔使走?

要地鐵都停駛先可以唔駛返工，但係唔訓得要部住睇下幾點落波，咁既人生會唔會太悲哀

我變留多兩日先返香港 班機取消咗

我有個FD都被迫留係日本

屌左架妹未

返到黎記得報平安

係呢度要問屌左架仔未

Krysten Ritter

Niang, directed by Mino Raiola, hopes to join Torino instead of Spartak Moscow.Torino are, however, offering much less than the Russian club
肥佬

本身今日約左5點見工
以家唔知點算好

5點前準時去到門口，等到HR返黎為止

諗起 3 點鐘搭地鐵趕住去 interview 條片
巴打加油

小心安全

你地淨係掛住呢啲

interview呀!!!

諗住撥個輪留言同email佢改日子算。無車出去呀

等通知

就算你去到

HR: 下我預你今日唔黎嫁喎, 唔緊要啦, 黎左咪見下先LOR

等多陣睇下點先

5點鐘先見，正路最遲要4點半去到，3點半落到3號波你都要衝去啦，不過佢地有冇返工就真係唔清楚啦

正路點會仲返工

我諗都唔會番工嫁啦
多謝咁多巴打意見
米蘭有愛

大帝場內場外都係冇腦 幾時先封殺肥佬？ 今次唔係又含掛

20m唔志在啦我地
雪鳩你一年慢慢坐

HR都唔返工啦

sd email 同佢講

咪係
點出街呢家

賣佢去剷雪又慘啲嘅

如果佢裝到個腦就唔洗賣啦

冇人要呀
屈福特都打得唔好

賣比多仔屈拜仁

多仔D說明書好勁

佢抵啦, 打到屎咁邊撚個會接鳩佢貨呀
講真係又唔係重要個一員, 佢唔係以為自己罷操可以令到自己議價能力高D呀

好似屈福特要但係大帝想番黎

馬沙利比人炒咗之後好似就無咗回事了

大帝完全有價有市
屈仔愛記都想要

好大風 各位手足小心門窗

諗起今朝比維修架撞爆玻璃間屋意外想避都無得避

D風一陣陣, 頭先以為係咪無風又突然吹大風

即又係肥佬搞破壞

宣佈朝9晚5既打工仔取得階段性勝利

屌你老母停電

Milan have inquired about Barcelona midfielder Rafinha. The Blaugrana are open to letting the player leave on loan [Sky]

澳門巴打？

唉屌,係

loan OK喎

意甲好耐未有3隊入歐聯分組賽

佢而家個人冇之前咁靈活 唔知係咪俾尼恩高蘭剷斷腳有關

option to buy please
拆巴狗骨

呢件重傷過

成功達陣

呢個風好成功
係我人生第一份工可以無紅日無Al,sl 都可以放到假

放假唔係最開心，放到個可以不勞而獲既假真係最興奮

澳門？

原來巴打住澳門

有無叫g

冇

叫鴨？

馬扎利比人炒咗嘛

澳門除左叫雞同賭錢仲會有咩做

冇,做廢青

巴打係澳門讀大學

澳門都好多靚女其實

坐喺屋但等政府派錢

那有女

kalinlic 虎扑文

平時世界盃支持葡萄牙？

冇邊隊特別支持

我識有個澳門朋友都係米蘭撚

支持中國隊

其實咪同AC華差唔多
都係支點,finishing唔掂

根本一樣
所以我唔鐘意呢個買人
你唔信施華, 但入一個同型既

Kalinic 支點能力更強
AC華傳波支援能力好
的確係差個穩定入波點

其實真係需要基達呢類

支援同支點差好遠 兩個明顯唔同風格

本田入波

施華入16，卡神入15

施華:C朗都讚好

一個意甲一個葡超
卡生係國米

疤仲放人

話要高中鋒戰術喎~, 同AC華高度一樣

邊個話

後場出波咁強 前面有個支點點都好d

支點= AC Wa, 咁邊個finish?

Cutrone

告東尼自從炒左對多仔熱身賽球單刀之後
場場出都有表現

If Milan qualify tomorrow, they will be in Pot 1 for the Europa League group stage draw on Friday. [Milannews]

咁都pot 1

高分嗰堆入曬歐聯
拿仔88分都pot3

POT好似計聯賽排名

聽日大名單有羅馬仔冇蒙隊

姐係下輪出蒙牛

NO,係仲食緊3年前老本,下季冇左之後仲大獲...

聯賽又要見番佢

蒙牛傷咗嘛

大舌頭快啲好番啦

咁好

拎聯賽冠軍咪得

聽講下年pot位真係好似計聯賽系數排名 利申冇考證過

米蘭雙雄 鋒芒再現 | 足球哲學庫 | 球迷世界 - fanpiece

條傻西又唔知寫乜9

[引緩結束!?] AC米蘭球迷討論區39

唔好再睇條傻鳩D文,比佢呃稿費

希望係傷左

印象派 9up我地爭冠

PISH

1001

停完電未